Oneplus 3T 和 Google pixel XL 之決擇

lg nexus 5x 死Q左
要3T 大陸仔 定 美國新生仔 好？

等親生仔2

要ram 同cpu就大陸仔
要mon解像度就pixel xl

等

考慮得3T 點解唔睇5

唔睇價錢嘅話就pixel喇

pixel減價

一個行，一個水

Google Store: Save up to $200 on Pixel/Pixel XL, plus get a Daydream View on us (add both to cart)

如果香港有行貨

PIXEL水炒貴

就出第二代

等到幾時

s835 >>>>s821

個樣新不如舊

oneplus 5個mon好似有問題: jelly effect

google一search jelly effect就成版都係jelly effect oneplus 5

乜野 叫做 jelly effect？

google 下oneplus 5 jelly effecf

1部 google pixel xl =2部 3t

價錢一樣就XL 否則3T

999都打不到 !

fix左好耐啦喎

Android 一定要親生仔

個仔好貴呢

2 者就一定揀XL, 但我就會買nokia/等v30/note 8

note 8 會唔會 8千呢